人生冇希望

woho

不需要希望

你唔開post以為你俾狗咬左

我不嬲唔開

扮咩

n世唔開啦

Why

冇解

夜喇 快啲去訓教

訓乜鬼野教

Sleep is for the strong